人生苦短，我終於有朋友啦!

如果你好想識下朋友，搵人吹下水，甚至間中出下谷聚 (可能一至二個月搞一次，有人想谷聚就會搞)，歡迎加入!